Building studies 撚想做物管 係咪剩係做到TA(BW)

求救
好似得公屋做

私樓商場搵唔到

推

物管有咩好

bse留名

返5日

姐係行survey定engine

工程

我之前返sub仔都5日，唔一定物管既。
不過而加轉番出大判，變番長短週

多謝你

不過呢啲睇好唔好彩

但物管workload 都唔係咁大

啱我呢種人